直播玩Air Tycoon Online 2番外篇5 - 講就易嘅Flight Sim

直播貼:
番外篇1:
番外篇2:
番外篇3:
番外篇4:

ATO2最為飛機迷津津樂道嘅賣點之一可能就Flight Sim, 每次成功降落加$1000, 失敗扣$100。降落者, 好Easy啦是咪? 你以為啦!

想要成功降落, 著地時需要達到幾項條件: 向前速要係140-160 kts之間, 垂直速度要係0至-1之間, 最後當然要成功係跑道尾前收停。

講就真係好容易, 事實係我玩左十幾廿次都crash! 都唔知跌撚左幾多次$100 , 亦令我好耐一段時間唔玩 不過近排又有番鋪癮, 哈哈, 反覆聽過唔同意見同睇完教學影片之後, 媽, 今次我終於得左啦!

雖然現實中呢個landing應該不停整響GPWS同嚇死機上面其他人......

A new virtual flying network open --want to control ? want to fly a new network ? come to Sign Up and join the club

Benson W